有無人係完全唔講得笑

講一，兩句都已經覺得人地係串緊你

我有個FD係...
其實我唔想同佢做FD 但焗住同一個圈子無辦法

對住長輩 上司 唔熟既人會好木獨
可能毒撚性格 木木獨獨就唔洗比佢地撩
對住熟既啱嘴型既就冇乜問題